對住「搞亂香港」言論係咪應該答「亂咪好囉！」

例如：
「亂咪好囉！唔亂好咩？大陸夠唔亂喇卦，你想唔想去住丫？出多句聲都打死你呀！」
「亂咪好囉！亂即係自由，自由先有鬼佬來投資架嘛！你睇下恒指又升喇！」